一樓一鳳啲雞1Q都矜貴過連登仔條命

一樓一鳳係邊度人先？

撒亞人

吃完麥克唐立德嘅土豆餅去叫一樓一